燒山話勇武派唔應該暴力，結果咪差佬暴力返轉頭，應該要和理非

多謝燒山

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳